【有圖可airdrop】請廣傳！2019年7月1日 屬於香港人嘅《香港人宣言》

我借咗上面位手足打嘅嘢好快咁整咗張啲圖，希望可以幫大家更快咁將義士們拼死走入到立法會所發表嘅宣言，更廣泛地流傳開去！

Push

想SHARE俾台灣人
想請問有冇一張過嘅大圖?

記住我地係為左d咩！推爆佢

幫你推多野
問多一條問題
請問有冇其他語言版本?

推

有！即整！

多謝你兼唔好意思因為要你特登整

推！

push

推 多謝文宣巴打既努力

大大力推

翻譯唔叻，如果有手足翻譯咗，可以隨時係到comment，我都會搵吓公海有冇，見到即整！

繼續推

日文呢邊
粗略睇過呢位絲翻得非常好可以用黎整文宣

唔好沉
雖然LIVE消息同交通消息好重要
但文宣一樣重要

Down 唔到圖

有冇人一樣

而家係咪download唔到相？

SORRY 我新AC 未PO過相
以上為轉貼 試下DOWN唔DOWN到

咪住先，仲有其他較詳盡的宣言呢？《七一宣言》、/《金鐘宣言》???

推啊

仲係down唔到

應該成個連登停左download功能

anyway 全都要吧

圖片可以用右鍵DOWN
手機版幫你唔到我都唔清楚

暫時停止功能

圖LINK呢度

感謝你

係呀唔知發生咩事

唔想俾黑警拎到圖

唔知有咩位可以highlight咗佢，令啲圖睇落去更突出，如果有建議都請大家可以同我講聲

要感謝義士們

Thx!!!

頭先用APP
其實可以"禁"實張圖 然後下載圖片
(Sorry 唔好屌我用同音字...)

而家唔得了
應該暫時停左dl相

大圖LINK

日文LINK
大圖

細圖

今日好攰...要休息一吓先，希望見到嘅手足幫手推多一兩嘢，有發現其他外文嘅宣言都可以擺低，聽朝一早會即整

感謝

中文大圖LINK

中文細圖LINK

日文大圖LINK

日文細圖LINK

如果LINK 我COPY錯 請各位幫手更正 感謝各位

辛苦你啦

頭好撚痛
推多一野就訓

推，置頂